今朝遇著個ON9的士佬

今朝陪我媽媽去醫院做覆診，我都知係返工時間，我支單短途三十幾蚊，咁我都唔想架，媽媽要用助行架行路，行唔得遠。

咁就截左架的士，屌你個司機全程西晒面，又勁大力拉支棍，去到醫院又唔撚停係醫院門口，停左係正門後30米，擺明玩野。

我就死唔落車，叫佢渣去門口，佢就大大力踩油。

擺車尾箱個助行架又想收我錢，喂呀叔渣左幾耐的士呀？助行架唔收得錢架，屌！

乜撚野事呀？好撚嬲啊！

有冇人試過更加西既的士體驗？

DC9

太短程唔想車

講真DC全部都係9

接call會好禮貌啲

短途call都冇得call啦

係, 所以我就uber算

有名叫的士狗

從來依啲嘢都係睇邊個有本事玩嘢
你趕時間俾人恰 唯有記低佢個名上台唱佢
唔係嘅話就報警話佢危險駕駛同埋話佢恐嚇你

無故意放屁咪算益你

你自己做錯就無計啦, 話撚左香港的士係比低下階層坐, 唔識用 Uber, 無信用卡等先坐.

正正常常都係用 App call 車, 坐 Uber 有份將錢比美國賺, 坐的士比條垃圾上去包二奶, 揀美中你會揀邊個國家?
.

的士佬好鍾意問你行邊條喎
chok 到你唔熟路充係度兜

好難想像遊客黎到香港係咩感覺
比美第三世界國家既的士

次次搭的士 司機都問我行邊條路
不過又唔多覺有兜路 好多都好正常

有Uber唔用係要搭的士，你都幾無聊兼犯賤
放工時間見到你班犯賤嘅死賤種俾的士狗瘋狂拒載真係爽
唔死都冇撚用正賤種，點解的士狗可以咁撚串? 真係多得你班垃圾唔少，又要用又要鬧好似精神病咁, 覆咩診吖，你陪媽媽兩個一齊死撚左佢算啦

你去歐美咪兜得重勁
去過旅行未

我有次藍田返東區都問我點行
我直接回佢唔行東隧行邊到

你講到我唔用uber咁

今朝附近冇車炸，個app明明寫住10分鐘有車到，我call左點知冇人接單，心諗冇理由因為我短途唔接單架，uber司機明明未接單係唔知道目的地

係新界截左架紅的新界>新界
點知佢話佢出九龍

uber狗一樣唔鍾意接短程客